親戚問你去左邊 你會點答？

個親戚上次又話解放軍又話重演64
我都無駁佢亦都無嘈佢
係咁話係呀係呀

今日又問我去左邊 你會點答？
出去發左場好有趣既夢？

行山

關佢撚事咩 點解要怕佢

照答 反檯就反檯 未驚過

同friend做運動

撐警大遊行

我想去右邊

仲同撚伯B哥哥合照添呀

睇戲：撚狗的故事

答佢：關你撚事

出去睇阿伯打記者